[武漢肺炎]有冇人記得當年魔獸嘅溫疫事件墮落之血

好多野真係不謀而合
有醫護人員盡力救治病人
有人惡意搞破壞 將病毒故意四處傳播
有人只為求自保 四處逃竄 點知造成更大損傷
最後共雪決定封城 由得啲人死喺入面
點知又有人特登帶返溫疫入去

最後係靠暴雪停機重洗先解決件事
會唔會支共最後真係大屠殺
習近平成為第二個毛澤東

冇玩過但係幾似嘅

CLS 唔怪知得又豬瘟又肺炎啦屌
中國科學院武漢病毒研究所牽頭的科研團隊近日確定
一年多前曾在廣東導致大量豬死亡的流行性腹瀉罪魁禍首是一種源自蝙蝠的新型冠狀病毒

研究人員通過對病豬腸道樣本的高通量測序，病毒分離和感染實驗証實
該病源是一種來源於菊頭蝠的新型冠狀病毒，並將其命名為豬急性腹瀉綜合徵冠狀病毒，簡稱SADS冠狀病毒

專家介紹，SADS冠狀病毒雖然目前不會感染人，但是其與2003年爆發的SARS病毒有諸多相似性
其溯源研究也證實了蝙蝠㩦帶的某些冠狀病毒可跨種傳播至家畜，並造成嚴重疾病
針對蝙蝠持續開展冠狀病毒的監測，對於防控新發傳染病、保障畜牧業生產安全具有重要意義

現在病毒已經分離出來了，我們也製備了相應的抗體啊疫苖很快的就能夠針對這些病毒的蔓延

[24小时]国内焦点 科学家发现新型冠状病毒
来源：央视网2018年04月05日 23:32

1. 2018年中國首個P4實驗室於武漢啟用，「P4 實驗室研究的傳染性微生物一般都是無預防和治療方法的病毒」。

2. 管軼表示病毒「源頭被銷毀得乾乾淨淨，這裏似乎不歡迎專家」。

3. 中國喺初期一直拒絕公開病毒基因圖譜。

4. 專家認為病毒由蝙蝠傳畀蛇，「但目前關於新病毒如何能同時適應冷血動物和溫血動物宿主，還是個謎。」

SADS+SARS+MERS

拎黎做reaearch